李慧玲: 選舉主任寧請病假唔願出手DQ黃之鋒 香港人權民主法案好嘢! (D100 左右大局 主持: 李慧玲、李卓人)

李慧玲: 選舉主任寧請病假唔願出手DQ黃之鋒 香港人權民主法案好嘢! (D100 左右大局 主持: 李慧玲、李卓人)

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

獨立調查清算近了，送一招不死必勝法，俾三萬警察